[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 (5084)

贏大錢！！！

ok

數學攞U?

天鵝刷角

5084

推番呢個

撐你唔撚落 開都開撚錯

5084嚟

對唔住手足 正評依個comment贏大錢補數

應該見到黑單開5083之後改5084

係 我一打落去見到5083重覆左
就以為依個係5084

5084其次 你個po名都打撚錯

你手打？問號都冇埋

山神就快受讓 準備假波開主

閪部莖聯

仲推依個？
賭撚到盲咗？

on9就唔好撚搶啦

想問有冇人比番個list我頭十 想派88$

錯就咪再推啦弱智

東京角